新移民真係on99

食緊早餐聽到啲新移民話返餐廳好辛苦要執餐覺得辛苦咪死返大陸囉
大聲到成間鋪都聽到

咁你返工辛唔辛苦？

新移民無資格講辛苦

新移民落黎既價值就係填補低下工作
香港周街都所謂大專，邊個做？